知唔知gay佬點解成日咁好彩？

因為佢哋成日屎忽撞棍

credit來自觀眾：萊斯愛荔枝巴打

10/10

-10/10 GAY

gay/10

100/10 考慮到gay佬論壇，*10

唔怪之得我咁好彩

10分
啪啪啪

咩意思

搞屎棍

屌幾好笑喎

問卷問卷問卷問卷
做一份 賺機票連住宿 包廁所

0分for 笑話
100/10 for gay po
結論: 100/10

係咪得我一個唔明

以為係 gay不可失

屎忽撞棍=撞彩

有深度

據知典故是有名球技平庸的男子跟友人篤枱波，
決勝一球之際，
男子被隔離枱客人的屁股撞到CUE棍，
繼而篤中白波，再撞顏色波，入埋。
男子認為非常幸運，
事件更在波樓間流傳開來。
自始每當發生撞彩的事，
人們便稱之為「屎忽撞棍」。

因為"基"本"發"

以為吹水 上網搵真係有

長知識了

原來你都識講舊一輩嘅語言